試著說：「調查警暴專員會」不要說：「獨立調查委員會」

其實我地想要獨立調查委員會都係想佢可以查班差佬同懲罰佢地，咁點解唔叫做調查警暴專員會？

成立調查警暴專員會之前，首先要講清楚警暴唔單指黑警暴力行為，包括佢地所有違法行為、暴行。

調查警暴專員會嘅組成必須要有立法會議員（本人提名鄺神、毛姨姨）、律師在內。不接受由政府自己人查自己人。

改名嘅好處：
加強震懾力，令香港警察更有成為condom嘅感覺。
同埋亦代表我地對黑警嘅不滿升級，如同我地將「香港人加油」變成香港人反抗。

推

我係p牌 推唔郁

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

就黎十連
7/10

8/10

你係咪當五大訴求係Condom

唔通真係無人可以斷我？
9/10

調查警暴專員會其實都係獨立調查委員會
不過更加直接

個人是支持繼續用「獨立調查委員會」這名稱，原因是要調查的絕對不單止警察濫暴問題，還要調查並追究那些自稱有「專業知識」郤又不懂得審時度勢的問責官員們的責任。請記著，要被清算的從來不單是警察，還有那些躲在警察背後的官員。

Ok
本post作廢